屌那星 大家樂個咖喱牛飯改左幾次名

味道都冇分別
慢煮牛腩
南洋咖喱
港式咖喱

大家樂：三款味道各有特色，你食唔出分別姐

改名當新菜式加價

大快活高質在阿活咖喱就搞掂

大快活又贏

好大分別喎
南洋咖哩超難食

你識閪食咩

引到樓主每次食有咩分別 就已經贏咗

份量唔同咗 越黎越細 算唔算改變?

小皮球夠改左幾次名

屌你老母咩

慢煮冇食過唔知
但南洋同港式係真係有分別

nb吊得好

想食日式咖哩牙

牠259來

慢煮牛腩
南洋咖喱
港式咖喱
港式牛腩
南洋牛腩
慢煮咖喱
慢煮南洋牛腩
慢煮港式牛腩
慢煮南洋咖喱
慢煮港式咖喱
慢煮南洋牛腩咖喱
慢煮港式咖喱牛腩

有冇睇過潮文嫁

有分別
南洋明顯落多咗椰汁
難食到仆街

剩係講份量 其實都好飽

利伸 自己80kg正常食量

牙wood個咖喱好食10倍

大家樂就係得咖哩輸俾大快活

去大家樂就食焗豬/焗肉醬意啦
食乜鬼咖哩

大陸仔先會食焗豬/焗肉醬意

on9 大快活咖啡先最難食

喱

呢期成日食鴨腿湯飯

港式慢煮南洋咖喱牛腩

梗係有分別啦，南洋好難食

即係你唔鍾意食椰奶多嘅咖哩囉

樓主幫我含能含得多，味覺開始有少少問題，希望大家唔好怪佢

慢煮即係𠴱兜咖哩由上個星期賣到而家啫

未食過
好唔好食?

ok既

仲可以配飯配意粉配通粉配麵包

用杜狗已經輸左啦

港式同南洋好似真係唔同 慢煮未食過

特登解block望下你講乜，原來又係廢話，block返

好痛

南洋有冬蔭公味

未食過就靜啦

南洋咖哩同港式咖哩的確唔同
利申食哂

service都贏晒啦 大家樂真係當正自己高級餐廳

成堆屎水咁 唔開胃

講堅，大快活剩係杯奶茶都贏大家樂大家樂飲落好水

大快活咖哩淨係配魚柳ok
其他不了

南洋好撚難食，個陣香料味
轉返港式正好多

狗糧都好食

班友都唔撚識食

南洋果次又唔辣唔重咖哩味 勁難食

濕鳩大家樂

美心終極廢物

慢煮咖喱牛坑腩咖喱

d薯仔又大嚿又硬又凍

仲有爽腩蝴蝶腩

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

老老實實
上星期買左個咖哩牛腩外賣, d 牛腩多到我食唔晒

入嚟為咗睇呢篇

一大烹牛落丁屎咁多香料又話印度口味咁

其實買嗰陣都係叫咖哩牛腩改名關我撚事咩

成57蚊
大佬快餐店咋
大快活先around 47蚊

慢煮椰汁歐陸風味咖喱絲苗白飯配匈牙利牛筋腩

南洋咖啡勁難食

想當年大家樂個油咖哩好好食

廿年前細個時食嘅大家樂孖寶
咖喱雞同焗豬真係好好食

隻咖喱本來係港式勁正，都唔撚知點解後來轉咗做巴基水水哋嗰隻，之後就再無好食過

改名係方便佢減少份量
一外賣 碗飯都多過啲送

蓋青又柒

港式咖哩即係咩味道？

原來狗都食得咖哩? 仲以為同朱古力一樣唔食得

叫咩名質量都是差不多

已經冇用隻狗 新廣告冇左佢 但應該已經得罪左維尼

南洋你都食唔出有分別，你要去睇醫生...

港式好過南洋既 起碼有少少辣

維尼撚得閒理呢d暗星咩，純粹係佢形印太差姐

好撚正，飲埋湯

好辣唷！咖哩牛腩飯

大快活個咖哩雞真係狗都不屌
牛腩果個係ok嘅
大家樂我反而覺得淨係咖哩同燒味好食

你識唔識嘢㗎，改咗名會唔同味㗎

其實有分別，唔知幾多人食得出

改幾百個名咪又係比阿活屌打

南洋就好明顯落重椰漿，對上果個就明顯多好幾種辛香料同辣啲

南洋咖哩比狗食。
今次個港式咖哩幾好。 加大辣好撚正

回帶

南洋有陣酸味好難食

南洋咖哩是垃圾
今次未試搵日試試佢

兩間都係環保狗至愛同吹棒...一開始就帶晒頭出晒位話唔俾就唔俾飲管...

完全唔理乜嘢係飲食服務,自己拆自己招牌!屌你老母簡直離晒譜!

分別咪越嚟越貴 改一改名又可以加幾蚊

雞包紙包紙包雞包雞包紙啲friend?

大快活仲衰
改埋啲大陸名

改個名就昆到樓主幾十元

南洋咖哩比狗屌

今次呢個加辣好撚好食
嗌堅辣重可以留一盒辣醬返屋企食

好重香料味
但係係唔好食個種
而家呢個正常好多

冇賣廣告姐,我屋企樓下果間塊牌仲有杜生棟係門口

仲有果個泰式椰汁飯呢

入黎睇豬扒期貨潮文

有冇人覺得大家樂愈來愈求其， 又撚難食，屌有幾次食到胃酸倒流

大家樂個隻咖哩先好食 又辣又香

你咁叻，用個閪食俾我睇

改一次名, 加一次價